{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 스텔라빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 予約人数に追加の人数がいる場合は、予めご連絡をいただき、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンション以外の場所ではペットと一緒に入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は当該宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 個別バーベキュー場を利用する場合、20,000ウォンの費用が発生し、予約前にお知らせください。 火災に注意し、メゾネットタイプや児童、幼児連れの際は安全に注意する必要があります。 離れ客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけてください。 客室ではIPTVとWiFiを利用でき、駐車は最大7台まで可能です。 周辺の観光地としては龍化海水浴場、徳邱温泉、鷹峰山、環仙窟、大金窟があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合の手続きはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加の人数がいる場合は、予めご連絡をいただき、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンション以外の場所ではペットと一緒に入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は当該宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内の毀損や紛失について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違っている場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場を利用する場合、20,000ウォンの費用が発生し、予約前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては龍化海水浴場、徳邱温泉、鷹峰山、環仙窟、大金窟があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 610
    }
}